有女友嘅男人唔會沉SP船？

有冇人分享下？
係咪最後都係會返女友身邊？

雞

做小三死撚左去啦

我都唔想

臭雞樓豬

點識

小你老母三
大陸仔

你話返你女朋友就比你返咩

唔會 只係搵下刺激

唔會
擺到明搵新鮮感 用完即棄

當你係雞 你想要求什麼

唔好放棄呀

費事你害第二個

佢女友唔知

雞 收皮啦

佢點對女友 第時咪點對你囉 傻系

佢對我好好
好溫柔好緊張我
之前真係純sp 嘅連拖攬錫都冇

臭雞post

咁我都知
只係唔想咁快完
佢完全係我想要果種男人嚟

女人=雞

yes🧐

男人係咪可以有性冇愛

咁又係 一睇就知你犯賤
都要開post比人屌先開心既

點識嫁

你真係好撚仆街
做女人做到你咁撚cheap

咪搞人男朋友啦屌你老母

佢條女好慘 樓主快d爆大獲同佢條仔雙宿雙棲啦

希望佢條仔仆街死

鬧啦
我都好辛苦
本身佢講到佢好錫佢女朋友
果時我唔開心搵佢吹下水
佢都叫我錫多啲自己

都隔半年冇搵對方
呢期搵返我
無啦啦就話去開房
我自己失戀都失到好唔開心
佢外表又係我鐘意果種同埋個人真係好溫柔
咁就無啦啦變成咁
第二日我都好唔開心
本身好好傾搞成咁會唔方耐
但自己見到佢（佢見到我）又忍唔到

唉
我都好想走
試過block佢
Block完自己又諗埋一邊自殘
好辛苦
最後又係死返去搵佢

樓豬是咪靚女？

佢條女都帽過佢

佢有讚過我靚女

同我開

會
樓主 祝你生性病仆街死
好人好者做人第三者

就算沉左你船又如何
佢他日都會用同樣方法對你
消耗你既青春 然後揾過個

臭雞 祝你生性病呀

蠢到你

嘩你7月頭先add左ig
一個月後就做左sp
叻女

大半年前識架喎

No la

傻啦 呃你架咋傻妹
男人想呃蝦條 咩都講得出

佢同條女如果拍超過5年
就一定唔使諗啦
條仔一定唔會同條女分手

未必既
睇下佢出黎搵sp原因係咩
同本身同女朋友關係點

同埋唔該你唔好為佢自殘咁on9

會，沉左
同男友分手選擇同sp一齊

我都沉咗sp船

有結果咩

小你老母三
二奶、狐狸精、第三者、死姣閪
咁撚多字你唔撚識
係要用小三
躝返屋企讀多啲書做暑期功課啦

好地地繼續做sp咪好
一定易keep過男女朋友

咁又咁講
樓主係臭閪
都唔可以忘記
條仔本身都係仆街嚟嘅
有女朋友重玩女人

竟然連一個出黎偷食既男人你都覺得係好男人 笑撚死

要鬧既上面既巴打都鬧左
但係我有個問題真係好想問，希望你唔好skip 我
真心想知，你第時會唔會同你老公講你有呢段經歷，定係會選擇放係心底一世

On9

你咪直接問下佢囉 蠢閪
佢唔揀你就係唔揀你
揀你 咁咪祝福你地囉

本身個底都花
咁可以點
我都比人帽過
我明被帽嘅感受
所以先會開post

打飛機會唔會對女優沉船

死臭雞！
做人第三者仲咁撚口響
仲想人地揀你？你憑咩啊？
你同個臭男人爛閪爛撚啦
做人做到你地咁折墮好心就死撚開 咪係度獻世啦

好老實講，我屌過樓主男友

點花法？
想聽故事
btw姐係會選擇唔講比老公知收埋一世算？

臭雞

我都諗過會冇
不過就當俾自己發下夢
始終恨咗同呢種外表類型嘅男仔一齊好耐
真心係好開心嘅

等緊佢自己消失啦
就當俾我忘記咗失戀嘅痛苦先啦

根本個個男人見到我都知我一定係玩得好放嘅女仔，唔會呃到人
但拍拖又會拍到好死心塌地咁

佢問得到咪答
唔會自爆

原來係你呀
幾個月前你沉緊
好似仲為個SP落過仔

試過
沉得好深
之後女方斬咗纜同佢男友繼續恩愛
但我仍然念念不忘
最後都同女友分手
亦冇同個女仔一齊
單身咗好耐
開始咗段新關係
然後個女仔同佢男友分咗手後又搵返我
今次我冇乜點理佢
一腳踏兩船真係好辛苦
係嗰種明知係錯 但開咗個頭泥足深陷抽唔到身
徹底顛覆自己嘅人格
潛意識搵好多防衛機制嘅籍口去合理化自己嘅行為
試過一次 後悔過 真係唔會再衰

唔好揀毒撚埋單就OK

佢之前搵人吹水識到我都係因為佢女友比帽佢，但都成年前嘅事
而家話就話關係幾好咁喎
拍咗都三年幾拖
但女方家人唔係幾like條仔

我有chok過佢問點解要搵我黎搞，佢都唔肯答
係出黎之前佢有講過叫我唔好再有呢啲關係
但自己又主動拖我落呢個關係
只係用咗一晚我就沉咗佢船
因為好多細節同我ex好似
佢條件仲要好過我ex

唉 我都覺得好煩

大半年前識
一個月熟左就即刻卜野

恨你老母咩 你自己都係當玩啫 有咩咁hurt

我覺得佢都係咁嘅人
同佢一路傾
都係好正氣唔會想搞三搞四嘅人
仲叫我同之前個仆街ex斬攬，話佢都係想要我身體
最後佢自己都做左同一樣嘅野

Agree
做得sp一定唔會同你開始
男人搵sp都係想發洩肉慾
同埋搵係條女身上搵唔到既野
假設佢真係散又同你一齊
咁一係就佢搵過另一個sp黎填補返個窿
一係好快散

樓豬收皮啦垃圾
抵你做人隻免費雞
你雞嚟咋

男人有兩大嗜好
一係叫d雞快d上岸
二係引良家婦女做雞
自己諗下自己係邊種

笑撚咗
一個會搵sp嘅男人都覺得唔想搞三搞四
樓豬快啲同條仔表白結婚，等可以少個臭雞同狗公出黎害人

樓豬一係假膠一係豬閪（自己講）
結論：此post已完

佢消失你咪又再失多次戀
呢d唔係好男人 只係仆街 醒下啦

樓主天生臭雞本性難移

樓主:咯咯咯咯咯咯咯

唔要個名正言順光明正大既女朋友，要你呢隻免費隨便既臭雞？
出得黎做，有d野真係搞清楚先，sp=洩慾。唔通同你一齊，第時同個仔講我同你呀媽係sp？

搵得你做sp唔係女朋友 擺到明就淨係想屌你個系 得精冇愛阿明唔撚明

夜媽媽笑到我醒

你黎緊每一段感情都會被帽
你將來既每一個男朋友都會比帽你帶
仲要個個都要叫雞搵sp
你一世都唔會遇到真心愛你既人
因為做雞既人唔配有愛既人
你就係果隻雞

hello 臭雞

搵過個咪得

咩原因咩藉口都好
破壞人地關係做人第三者就係賤
祝你他朝君體也相同

樓主唔係以為個男既會對你真心掛
扮下溫柔有幾閒
對一個人好係要一世唔係一排

希望你過30先比人飛起

屌得sp仲要揀你？明知你咁撚隨便
無女朋友都唔會做你條仔啦

絲打留個tg交流下

樓豬好女人黎

唔係以為有得屌呀話

冇向呢方面諗

借問聲好o既地方係咩

重情重義

正臭貨 人地有女朋友就唔好搞人啦
明知無結果仲要中埋去

好奇想知道個男人既外表係點 有冇咩明星同佢有啲似

做人小三有報應
賤人 我係正印角色
而家好痛苦 點解世上咁多八婆？